（投票）應唔應該搵佢…

前事:上個星期同個出過幾次街女仔，不停whatsapp~
到左上星期四我約佢今日睇戲~佢話原先約左fb,等緊fb答覆!星期五再覆我…當然星期五無覆…
到左星期六問佢，佢到依家都無再覆我…
依家連上線中都睇唔到…
相信block左我

現在:但我發現原來無block我，我仲可以見到佢上線!希望各位俾意見我，好唔好再搵佢?

正評:博一博 可能仲有機
負評:無謂衝去死 好黎好去

問佢係咪想你嬲

衝完後悔好過後悔唔衝

我都有諗過狗衝!
點諗深一層，過左幾日加上琴日紅日，佢都唔搵返我~
佢有似有意避開唔搵我…

會唔會本身已經有仔/行得埋既人

無block你咁明顯既signal都唔上？

我都覺得有可能

曲線?

照吓鏡啦

不要暗戀...

人地搵左fb 又唔係搵左fd 不過fb咁勁 你都係唔夠人鬥嫁啦 不如你去搵架fc 再試下搵佢 結果又好唔同嫁啦

真心

fb 咩黎

fd先岩

fc買到養唔起…